牠首到這天，有多高？

食屎可否補一補？

N賓去放針，放邊部？

問蓋清可否預計到？

幽默感真係勉強唔到

屌你老母James奔真係好撚高汁

詞都作埋 占奔多才多藝

ching ng sick ball 就咪入po

拉豬BB你cop咗呢句回覆？？

作埋落去ok?
法國幾順口

多得尼清一路盡撐

我打算遲吓做波台Youtuber

蓋清入我先作

係 其他人米抄

放針

放過n Ben ok?

國貨誠既弱？

作還作咪屈n_ben

岩牙

11/10

真野唔好拎嚟講？

講nben 就係錯！

nben有咩著數比你，我出double！

我同佢患難見真情 ，生死之交！

我永不出賣手足

好球 ， 但想個占 會出咩著數

咪25

ox

Tvb 有hana 快開！

遇世清在瑞和街 必須著草
無論你去到哪裡 都會遇上放針佬

問放針易學難精 笠水惡補

牙占，請尊重我老死他手

？

想見到他！

曼聯輸波+利記WIN波= 63.82%見到他

典計出來的？

話時話夫人是否討厭我？

James bun ho ball

最重要係軒隊有表現

下..？

不睡？

睇緊爆音少女

你毒到成個cos咁

樓主好高汁

好睇wo 講電單車

咪毒啦 跟我同爵連溝女啦

天梯？